算命可否算出一個人會否自殺

有人話算命算到張國榮生命去到某歲數就會結束。

例如算到一個人有80歲命
是否代表他在80歲壽終之前
即使從20樓跳落街
甚至自殺百次
也是死不去?

香港都試過有人十幾樓跳落去死不了
難道他真的命不該絕?

時晨未到自殺一定死唔去???

.

岩岩算到樓主長命百歲 可以上天台試下

好似係當你未到原本既陽壽走去自殺

死後就會不斷loop返自殺經過直至原本陽壽完結

利申 唔記得左邊度睇返黎

推到有人認真答

地獄遊記？

基本上係你條問題問得唔合格

唔通算到一個人有40歲命

佢40歲會死
可以係因為自殺?

定係連佢死因係乜都算到

千萬不要自殺

推到有人答

好似係會算到命中會有一劫
過到就無事
始終都要靠自己意志力

手相都睇得出，我有好多劫

分叉的感情線

正等我為你漫延

幾歲時候已經過左劫 肺炎

唔信

算命算到幾時死?
禁同一時辰既人會一齊死嗎?

Lm

唔會 自殺係死於非命 計唔到

但唔係都係命運咩

八字算命係一門統計學
好多數據support既統計學
準確度可謂80-90%
得出既結果係前世積累落黎既福報同孽所得
大概命數唔會太大變數

我佛學大師兄話過
雖則算命算到我地會有一個蘋果
但個蘋果生得靚定醜係由我地控制呢

我好似1999 但希望你明少少